iphone x 浮潛

請問有冇防水殼介紹下，平靚正，想帶去浮潛影下相

用 Action Cam 好D

已經買左gopro hero 7 black,但都想拎電話去影下

海水會好傷部機

淘寶$10夠做
試過深潛都無事